縱橫人類數千年文化，最強民族係咪中國人

對內，咁多年歷史都係內亂不斷，食人亂倫交戰，基本上咩都做過，即使去到近代兩個非皇族政權都搞鳩自已人，前者貪污人人想做皇帝，後者屠殺人民壓制異見。基本上咁多年黎，無咩邊個政權可以稱得上以民為本，皇帝有錢就會諗點擴大版圖點強大，甚少還富於民。無錢既就大力壓榨自已人，尋求更多金錢，成個社會都係層壓性，一層一層利用比自已低一層既社會階級，務求達到最大利益。

對外，古代把口就講撚到自已泱泱大國，扮撚晒國際警察，實則偷偷地吞併人地土地扮無事，由一開始得豬潤咁大塊地打撚到依家成隻公雞咁大。人地強大既時候就示敵以弱，扮傻閪，送錢送地送人，等人地放鬆。又打經濟戰爭，人地頂唔順打鳩你，就扮受害者，即刻還拖。去到近代，二戰打日本仔又可以自已內亂，一個就唔理外敵入侵，一個就趁人地擋緊子彈自已係後面偷雞，偷偷下偷撚埋成個政權番黎。

上至政權，下至人民，呢個民族都係咁撚恐怖，仲有無對手？

究竟有邊個國家民族唔係咁？

好快有人入嚟屌你用「中國」